［永續高普］紅牛 對 利物浦 3

誤中

slow

Slow

snow

slowwwwwwww

遲撚到我開咗

慢到

唔好再早啲

對面好多黃

Diu ... 慢到咁

沙短中間

仲慢過nat

差唔多時候換Davies出嚟守埋佢

6左陣先知誤中

快啲整多粒啦，班契弟真係可以夠膽死嘔夠3球出黎架

Mane有火！

利抽中紅牛真係算執到

very slow

打埋下場先講

兩回合喎
下場rb大把時間追

比清唔好燈

就係指返到主場嘔哂出黎

疤對鈀 真係演技大鬥法

屌你老母咩

出下希臘仔玩下啦

成隊波好似醒左咁

依家三大攻中同場

ox好撚廢

收....口啦

100分

Ox真係77下

牛年犯太歲

Ox又出黎搞笑

紅星

如果入到8強
Vvd有冇機

ox黎搞笑?

輸ox

利入多幾球 先穩

ox連波都俾唔掂

光頭仔咩料

10球

其實...唔係人地派膠 我地唔會入波

咪撚再出ox啦 一出俾人禁屌
上場又係

官方ig轉左球員入波po嘅設計template

之前傳4月有機會復出返
高普否認左 不過唔知係咪減壓同唔比假希望啦

有無牌？

ox 真係收得山

3 號仔好廢

張子廢到

一對中堅都中黃

球證真係好嚴

俾啫喱抖下啦

DLLM張咪撚再幫對面助攻

冇

快啲賣

唔駛諗 勉強無幸福

係唔講軒黃

唔會賣 英人

Ab啲信心又返返嚟

兩個中堅都有牌

依家4231？

黃喜燦靚仔咗

ab差d出事

宗師今場唔錯

對面啲起腳黎搞笑

神軒救駕

見襯AB lag機都好驚

卡巴啲傳波好似麻麻地

換完就俾人禁住打

換完張出嚟 又俾人㩒住踢

ox廢到

老母好唔掂wor
完全唔協防

想走就自己申請坐bench睇疤啦

一換OX 就比人禁屌 代表D咩

多謝廢ox

成場都係咁了 逼搶又少一個

沙短都好似隱咗形

又黎換人俾禁屌

禁區高波清第一點都好差下

OX=廢

假9買佢好似啱過南野

犯太歲姐

究竟開撚夠短未 真係好廢

依家見ab被人迫就好驚

哇 包皮3球

TAA俾人踩到wor

而家成日都驚AB又出事

疤菜1:4

仲以為YEAR OF THE OX應該到佢發威

大隻過南野先

ox真係垃圾

dllm 張伯倫

我唔信今年可以逆轉

Ox

屌你老母OX 又做乜鳩

下年黎到踢利就冇咁易

包皮3粒

買到咩？

下年嚟到利主場炒鳩你班傻鳩

求其升過英人青訓好過養呢隻垃圾

會黎既可能性係0

ox得個跑
但直係零作用

中場已經有隻好過佢

賣去修咸頓

Ox而家每拎一腳都失，點搞

【利物浦曾邀請查歷達沙加盟】

查歷達沙 Duje Caleta Car 在記者會証實，他在上個月曾有機會加盟利物浦。

查歷達沙：「今晚是歐聯之夜，我會收看兩場賽事。我的確收到利物浦的邀請，能夠得到這樣的球會關注是我的榮幸。跟球會洽談後我決定留下，馬賽也是一間好球會，我在這裡有很多成長機會。」

fsg：買返錫菲聯個包皮比你地

welcome包皮

包Hattrick

巴塞上次做十六弟係幾時

高普好大聲

應該要davies換老母推翻軒上去試下啦

對面開始逼唔起了

AB啲傳波

主場輸少粒好過

kabak 今場算唔錯

不過唔知幾歲，
仲駛唔駛當兵

唔差

一陣又整場6-1

換neco

竟然係換Neco

AB無傳過一球好波

唔駛啦, 贏亞運

冇msn難啲

唔使
carry son個垃圾攞亞運金牌

Neco打右翼

出neco 即是換taa?

換後箭都唔換叻菲/davies

兩右閘？

ox再踢到咁閪 真係賣得

CARRY SON果個係黃義助

拆禮物日

高普換佢兩個出黎應該會打3中堅

25歲 其實好fit 之前中武肺爭啲死

1.5m 剩踢呢場都夠了

開心嘅係今次瞓得落

Neco打翼

仲要唔洗當兵

neco

睇唔透

老母加錢換fdj ok?

有鬼人接貨

啱啦 換叻菲頂下保臣都好

老母+ox+錢

中下游都會有人肯接既

人地就係想荷蘭化
我估老母過去既話佢地會想掃走影帝

差啲輸

點都唔換兩閘出黎

應該都有啲中下遊要
但而家仲衰過lalala臨走個陣

其實今日踢得麻麻，係對面廢

佢而家嗰種廢真係好恐怖

牙燦好撚好笑

軒達臣打中堅就會輸呢啲

咁樣比人穿曬 咩事

kebab同軒最尾都搞返下笑

老母＋ox＋基達

搭多隻力子

wa diuuuuu

今場兩球呢d 身後波

原來疤俾人大炒

唔係怪緊佢

防中冇打開中堅 對面用走位嚟fake佢 都真係難為佢

屌你嚇死人咩

黃義勝黃喜燦李昇祐都屈
son個傻閪就係去痴冠的
12m都炒

終於贏番場

又要番英超打大巴

覺得當初買佢會啱用好多

抱頭好cute

應該下年/後年就俾人10零m賣去中游

臨尾咁都唔使輸 仲CS埋

𝟱𝟬 #𝗟𝗙𝗖 𝗰𝗹𝗲𝗮𝗻 𝘀𝗵𝗲𝗲𝘁𝘀 𝗳𝗼𝗿 𝗔𝗹𝗶𝘀𝘀𝗼𝗻 𝗶𝗻 𝗮𝗹𝗹 𝗰𝗼𝗺𝗽𝗲𝘁𝗶𝘁𝗶𝗼𝗻𝘀
@Alissonbecker

韓國仔都幾勁
之前又話佢中武肺好嚴重話跑步路都唔掂架

而家既防線lead兩粒都唔覺次回合穩

老母打影帝個位
應該lag到仆街

怕佢心臟有事

影帝而家慢撚到

Diogo Jota, Fabinho and Naby Keita should all be back for the return leg agaisnt Leipzig next month.

RB Leipzig 0-2 Liverpool FT:

Shots: 12-10
Shots on target: 2-3
Passing accuracy: 77%-80%
Possession: 48%-52%

老母應該打cam荷蘭果個位
後而比迪莊

其實我地下半場無攻過咁濟
人地攻唔入我地多

問題依舊...

進攻其實冇乜點改善
真係全靠對面派大膠

十足當年主場贏鏝3球 形住次回合會輸返曬咁

宗師變左中場鐵膽咁，
T6都係輪換

朗奴高文咁撚樣都唔炒？唔撚係下話
佢走左 荷佢老母咩

Curtis Jones’ game by numbers vs. RB Leipzig:

100% long pass accuracy
81% pass accuracy
4 fouls suffered
3 interceptions
1 clearance
1 assist

Quality.

2作客入球wor

冇追post
你真係比個仔嘈醒左？

賴晒美斯

真啊咩事？

Jordan Henderson: "It was an important game for us. A tough game but we are really happy. The performance, a good night and a good performance." #awlfc [bt]

失兩球話咁易啦

高普可能有打ut
知道隻88屌宗成隻古烈治咁

今場宗加牙高真係唔差

又真係幾好用唔洗用kante

屌望望巴塞場波先醒起原來可以換5個

明明對面已經唔係主場 都唔係幾好意思咁樣袋佢兩粒作客入黎 仲要送既

好慘

Ozan Kabak vs RB Leipzig

• 84% passing
• 43/51 passes
• 67 touches
• 1/1 dribble
• 1/2 aerial duels
• 4/4 tackles (1st in game)
• 2 clearances
• 3 interceptions (1st)
• Wasn’t dribbled past

Clean sheet on his Champions League Reds debut

晚晚都會，
睇下撞唔撞啱時間睇波姐

吓ching個陣咁樣好性感啵
利申雙防中用緊if kante+屌宗 中場掃到對手喊

明奴真係好唔掂

呢場利換咁少人

宗師20步仔黎講幾好波
但係成日做多左 犯腦筋上既錯誤
自轉360 亂鳩插花 無定向轉向
做埋d7野拖慢曬
但永遠唔甩 幾好野
防守感覺仲好過泰亞高

仲未激活到牙膏
換返軒上中場啦

今場其實都有甩幾野但之後即刻拎返控球權咋好彩

張伯倫算啦不如

今場唔係對手送禮睇怕都係0:0
中場三子又係駁腳多
左右兩閘長期患得患失
攻又唔係，守又唔穩

對面好多時都係右面early cross 平飛波TAA身後
右面冇人協防
好彩今場萊比錫都唔太fit

我搭退休朗尼所以ok 大巴拿 C朗 洛賓好好玩

JP不停吹奏屌宗

佢射波長期撻q

如果唔再傷嘅話

咁係因為當年鏝真係好撚勁

100% long pass accuracy又真係幾勁

次回合比人秒入

其實鍾斯上季打開LW同CAM

今季適應打老母型中場 真係算係咁

季初有幾場走晒樣比人屌到仆直

似係睇返舊時隊海鮮利多d

仲要係vvd少少犯錯先失果球

好撚癈

整隻獌

有BGM

雙防中freeze明奴+jones

屌宗呢幾場都有貨交 值得吹下
利伸反宗

太強了
反而周街都般奴

我米宗taverna

tavernier

韓仔好撚勁下 咁都放生利

百屌成材
唔好停 繼續反

邊有人換 張仔都係含淚出
下場又勝利11人

我davies- kimchi - bruno

成日飲

佢d仆街習慣唔改遲早死
都已經比左好多學費
成撚日係自己半場禁區位對上少少妹波妹到冇左粒波
今場都at least有兩次係咁失控球權
好彩既係今場對面冇把握到打反擊／有隊友搶返先唔洗做屌靶
真係勝在後生希望可以進步
防守就咪玩啦，點都泰亞高好d
泰亞高收放自如，就算早期拎左黃
佢都可以繼續唔再拎黃既情況下敢去硬碰硬
鍾斯經驗同硬淨程度始終差好遠
呢幾場都係泰亞高一換左落場
中場個防守能力同possession都見到有差距

如果邊爐出返黎都係佢打返防中好D
遮線f3>軒

Arsene Wenger: "Liverpool are quality and they will come back." #awlfc [bein sports]

Neymar will sign a new contract with PSG until 2026, according to @Qat.

B=比夫韋特?

新韋拿杜姆

Kabak motm

Kebab真係幾似Lovren
希望派膠唔似

係咪轉運 上半場球頭鎚咁都唔洗輸

中肯

廢中話佢似英撚拿姆
唔好吹大啲
矮嗰方面似都嘅

其實下半場係冇攻勢
好彩兩球送禮都把握到
不過見到隊波好似上返力
今場逼搶幾齊整

主場比人炒啦

想氹佢打閘

咩啊，逼到人哋派膠同運氣都係實力嘅體現，憑自己實力令對面派膠，聽過未

佢走甩左兩球
一球救到
一球柱邊

訓左無睇

琴日拜神幫利求到上纖

包皮3球

魯營公廁
9中

土耳其仔踢得好好？

Fab中堅勁到仆街，無VVD都有Matip level

軒都係替工feel

bino 成日送12

不過不失
比較有印象既係有球last man清到下波and制空能力比想像強
底線近柱邊位置有球波差d又同ab炒粉but今次有做到溝通，自己到先都收腳比後到既ab去攬波
算係融合緊球隊and開始見到個人技術
但整體呢場波我覺得對佢既考驗唔大

📊 | Ozan Kabak's CL Debut vs RB Leipzig:

67 touches
2 clearances
3 interceptions
4/4 tackles won (100%)
100% dribbles completed
6/7 ground duels won
1/2 aerial duels won

舜文都話佢制空強
不過容易犯錯
再觀察下先

數據咁撚靚

Jurgen Klopp: "We forced them to make mistakes with a good attitude. I am happy with the performance. I know Leipzig can overwhelm [teams] - we dealt with it well." #awlfc [lfc]

廢中都係咁講

球証迫害姐

客串一兩場咪可以
踢耐咗就唔得啦
做唔到clean foul

一做假利就贏

Same

肥普今年有歐冠了

以後唔睇波了

啫哩球遠射差好少

有vvd都會話放心小小 無既話都會腳震

無野好驚 依家隊利贏唔贏到波真係完全靠對手發揮

紅牛咁樣無咗場主場加派兩球膠自己都無心踢啦
個隻upxxxxxxx

繼續瞓

Roger

個心已經飛咗去拜仁，對佢來講剩低所有波已經係風流波

第二球咁失，你發夢不如坐後備算啦

入左就卡巴孭鑊
成條防線得佢唔記得走番上黎

你痴線架

中場唔止要佢掃波
佢啲頭搥清第一點都好撚重要

2球都係派膠

記得當年lucas中堅其實效果都比想像中好
不過又係D foul特別肉酸

btw半場訓撚著左
起身竟然贏同埋kebab motm?

Thiago Alcantara for #LFC vs. RB Leipzig:⁣
⁣
• 93% Pass accuracy⁣
• 2/3 Accurate long passes⁣
• 2/2 Dribbles completed⁣
• 2/2 Aerial duels won⁣
• 6/9 Ground duels won⁣
⁣
📊 @Tactical_Times

睇唔透佢係冇心踢定真係比人吹得太大

利申做左假利

呢度咁笑法
下場對利要爆發了

未出界喎
DLLM 黑哨

有無張伯倫啲數據睇睇

-6贏波

好運不嬲好過好波
今年俾黑哨同黑VAR整得太多dklm
今場有返少少luck好應該

飲撚大左 表左白

可能鏡頭問題

前利 比啲面

拉直哂啦

尋晚靚場
高普都讚

但個鏡頭都係打斜

可能1999唔知點講
姐係個x軸直咗 個y軸未直
粒波同條線都係有前後
可能垂直睇返係出曬

係喇係喇
下屆鏝會贏足38場喇
死番去鏝post 啦

次回合出Phillips 夾 雞巴啦

第二球唔係佢犯錯wor
大家有冇睇波架

佢成日亂出腳
以為自己踢防中係中場出腳
點知一出腳已經係禁區

呢場軒包好多波
軒應該係motm

佢利子嚟嫁

利佢老味
個個post 剩係入嚟講鏝好勁，勁起上嚟可以全勝etc

個陣鬥玩進攻足球好睇到癲

乜撚野 咁當年隊鏝真係好癲wo

真 嗰陣利打鏝正到癲 上年鏝上唔返癲峯 今年到利變廢

入到去淨係見到NosredneH俾人負皮負到阿媽都唔認得
但其實又真係以前無人叫高考

老母見到疤咁
不如續個小約先？

bino禁區太多小動作
踢防中先最啱佢，有分波，遠射

但果年隊鏝英超最後又真係拎成100分啵

高普留力子棄南野
雖然無論睇落,踢落定講出黎都好 好似好on9
但理論上又錯唔曬 高普留佢黎有咩事出黎守死球

雞巴竟然係motm
想問佢打得好勁！？
冇睇到

又未至於好勁
不過上三路係有啲料到既

上場明明狂失位 包越位
希望佢打好啲

上場邊有‘狂’失位呀

成隊都矮仔

後追唔到就係失位

青雲拍Phillips 有無得諗
中場 軒老母泰
等邊爐好返就軒邊泰

你諗無用 要鳩普諗先得

好似比人睇穿左放直線去軒仔身後
尋晚2次漏左1次拉跌拎牌

咁實有人講既
未聽過就話無存在呢個思想好on9

btw 未試過咁衝動 好佩服

要條友指揮防線既話就一定係軒或者邊爐是旦一個㗎啦，除非戴維斯係會落場屌尻隊友嗰type啦

19m買返個矮版Lovren返嚟

係利post唔話鏝獌勁唔通話利勁

新黎 仲要借 仲要到季尾就走，屌柒班上屆冠軍

初到貴境算係咁
唔係個個都係Vvd 一到即用
不過Vvd打開英超，所以係可以快d上手
速度一定要提升
英超前鋒個個都快
連中下遊嗰d都勁快
沙夏 Eze 華dee.....
你唔夠快，高普又要打high line defence
一定瓜得

好似真係
不過睇死Klopp唔用

大美人：唔用買黎把撚呀

賓大睇樣幾好路數

試過飲醉酒亂send message俾人

都呢個歲數 速度都無得點提算嫁喇
只有經驗/指示改善企位幫補

青雲得20歳，下個月先21歲
速度應該仲可以練下

他只是個孩子.jpg

下話

我都想

城都係high line

喺體波台發現你俾人cap左上去恥笑
不過我都以為係烏柏嚟

on99
當年隊鏝係英超歷史上最強個隊
沒有之一
話佢勁有咩咁出奇
傻閪承認人地勁都唔夠膽

今年傷到咁打唔到高位，又俾人針對性打防反
下屆高普應該都會轉玩法㗎啦
高位到強強對決先拎出黎用

傻散之野望唔係話紅牛中堅好撚勁既咩
唔係話kabak好撚垃圾既咩
睇過

上水未呀屌你老母
問你有咩勁又答唔撚到
即係識單單打打成個女人咁

打唔到高位
條後防今年被迫轉黎轉去
無固定班底 默契未夠
打高位好易有人包offside

鏝
利

認真呢
佢輸咗兩下身後
要不是AB 佢就變罪人送兩球比人

客串既嘢嬲佢唔落

都要諗下新玩法點樣破密集
上屆拎冠軍破密集好多時都係打道氣

一時偷到雞就做保長

正如vvd 高美欺都有時包多左半步啦
打高位一向都係高風險

唔洗紅色大字去鞭既

收嗲啦
佢成個怨婦咁好撚煩呀
係人都知kabak後生會失位架啦
又係咁怨唔買烏柏美簡奴
答佢點勁可以點改善後防又答唔到
又係咁單單打打屌我
成個女人咁

雞巴有幾球比對手一逼就甩腳
佢一上腳我就驚

又改名

快速轉邊 用盡球場闊度

taa今年對閪腳唔得啦

原來gay 佬黎

但防守配置唔同

佢地係翼拉邊收閘入中間

我地倒轉

上腦人地講事實都聽唔入耳

好彩個陣未有今年條防線

翼拉邊有變速盤球 增加變數
B施華之前果下變速出波其實幾殺食
論出波可能robo jelly勁
但兩翼除咗出波外仲可以繼續帶

不過利無丁力B施華呢類球員就真
文尼啲帶波變速唔算好痴腳
最似已經係沙拿 但條友唔會咁踢

不過今季鏝初打假九 對面中堅會比foden/jesus拉走
比空位根度簡
但其他隊對我地已經唔會咁守 中堅唔會跟firmino拉出

吓，唔係咩？ESPN都係咁寫喎

Leipzig centre-back Upamecano, who it was recently announced would join Bundesliga rivals Bayern Munich in the summer, had been guilty of some erratic passing in the first half and was caught out of position as Salah snuck in behind the defence to slot past goalkeeper Peter Gulacsi.

Upamecano was at fault for the second goal five minutes later after a woefully timed challenge allowed Mane to run through and put Liverpool 2-0 ahead.

熟晒路數
一定有晒order 叫守位放明仔

因為已經無太大威脅
今季明仔都叫起多左腳

一俾鏝鋮領先場波就唔撚好睇
搓到你死又搶唔到佢波

因為條友根本冇威脅性

我聽球述好似都係講up唔識串個名

明奴尋晚啲射波辣殺到

已經無感覺

邊晚唔係

唔係咩Mukelele呢

你打到高位兩隻閘谷到上去就得
而家已經少左好多兩閘互傳

靠泰/沙短傳上去 但好睇前3 走位同finishing

喺禁區12碼位冇人封但射出底線，頂佢個肺真係

前季chok咗套雙閘齊飛出嚟破密集
上季中段開始比人睇穿 但個時士氣好同埋後防夠穩
所以攻唔入但都唔洗輸反擊 可以攻到最後一刻絕殺
依家可以轉到嘅陣同做到嘅戰術係好有限
除非諗到個陣係唔洗中堅 否則我覺得差別唔會太大

Kabak打到咁都motm

有d話沙拿motm

沙拿就打得好
比Mane果腳靚到
Jones都抵讚

M字頭果個嚟
證明認錯係正常

諗番轉頭不如上屆奪左冠就應該出新仔同後備添
而家打到啲人又殘又傷
不過嗰時心雄想破得分記錄

都係力架

： 無 我唔在意分數

場場出足

上屆冇暑假黎緊又冇
非洲嗰班下年年頭仲要唔見人個半月
跟住又打世界杯，痴尻線咁密

上年呢到好多人話比多啲新仔出下
咁67就有機會一齊上台捧下盃
結果場場睇沙拿炒粉

聽聞Vvd 已經返到Kirby訓練場
希望佢可以同d球員打下氣
尤其AB 同埋重傷嘅 高美斯 馬貼
仲有教下青雲同賓大
有呢高手俾下意見，成個人唔同哂

然後最後唔買kabak
幫人養仔

靠死球 vvd直入/助攻/牽制
以前紐卡素都係場場靠中堅入波
德甲仔入波能力我諗普通
即又係等vvd救世 佢都30
一係買多個高波勁既中堅/其他位
例如soucek

打得好，會買嘅

FSG: 哪有錢，你俾牙

jolly啦 60碼都有果球 中死角差一個波位

如果入咗，啫哩可以講足一世

一起身居然嬴波

係利踢得多\=易傷

2球都係人地失誤先入
好易出事

點解琴日szoboszlai 冇得出？

只差一點點靚到

傷緊 仲未debut

好靚仔

德甲波
隻upxxxxxxxx膠到

22號膠好多喎

不過5號似唔多識指揮果D
身體質素勁
但未lead到後防

vvd lead佢就可能幾好

派膠係mxxxxx 唔係upxxxxx呀

贏波

屌奶星個個racist到
BLM你地死撚咗啦

但隻up根本唔勁
佢地最勁果個7號都派膠
不過第二回合小心d 2球有得追

好勁wor

有冇人同我一樣忍夠ox同基達 呢季最後機會

Ox呢幾場上場都甩好撚多同埋防守d位都唔撚岩直接比人打穿 後衛受壓

我寧願比宗師交學費

就算唔膠 我覺得佢唔勁wor

Off topic
科興疫苗真係痴撚線
708＄兩劑50％有效
咁既垃圾就係香港散貨
唔移民都搞唔掂，只會愈來愈衰

1點先起身

Berisha 同 szoboszlai 2個紅牛新星都靚仔過夏蘭特

聽日先開工，是但啦

屌呀
公務員WFH?
BTW有冇利子係公務狗

公務員係跟紅日，利申私人公司

基達忍撚夠，冇勁過
Ox都叫入過d靚波

相反wo
我都幾肯定ox唔會再有任何表現

佢硬件咁屈
去到拜超輕鬆踢
應該愈黎愈勁

運氣話黎就黎

其實兩個都prime age
但踢到成pat屎咁

基達上年主場對車好勁喎

ox應該真係無得救

撻哂大q

沙短都唔掂
完全跑唔旭

攻勢未必超強，但琴日成隊精神面貌好咗好多

希望返去聯賽都係咁啦

其實尋日D進攻都唔係好流暢
都係靠兩閘同神軒放長傳過頭波比salah跑

反而對面個第一球比個through pass 仲靚

基達無勁過

如果出埋konate會唔會三個都唔認得

中間太密 等我慢慢pass去邊路先

基達水在傷多過踢
話無勁過真係誇張咗
佢有得出果時都仲係我地場上最好嘅中場嚟
不過我同意基達今年係最後機會

我覺得ox就真係忍夠
基達出黎都有表現 可以比多一季時間
係慘在比國家隊搞傷晒

原來傷懂追我不必去躲

好想大爆發

ox先27碎
不過真係趁佢仲係黃金年齡
有價好賣

佢D基本功真係麻麻
踢中場中甩波多過搶波
雖然話佢會推生個波
但成日都推番落人地度

新年流流都潛水

傷勢大爆發就有佢份

Ox第一季一打起就大傷
今年直頭未開季就傷

肥沙就無情白事傷呢度傷嗰度攪到成日唔見人

傷太耐冇面目見大家

傷患大爆發就有

紅十字軍團

我咁啱都係做呢啲研究
我覺得英國同美國果隻都算係安全可靠
但有一個問題係最新研究話果兩隻疫苗有啲成份（你當添加劑啦） 係比較容易有嚴重過敏反應
印象中係高過傳統疫苗十幾倍（但當然都係好罕見嘅反應）
如果牙琴屋企人有啲咩藥物敏感果啲 最好都係問問醫生意見先

一定點都係復星好

如果終須一打係唔係早打好過遲打？
唔係，除非你係高危行業有高感染風險
否則我覺得睇定啲先打都ok

最慘係次次踢起少少就傷
本身已經唔係勁
佢波底又唔係好要勁耐先操返起

OX 未傷果陣最勁係遠射同推進果下
不過佢推進係靠速度> 技術
傷完之後冇曬
傳波又甩甩漏漏

反而基達本身波底係好
但真係太玻璃，成日一踢起就傷
唔知係咪英超既強度唔啱佢
不過我都覺得可以比多一季觀望下

唔係英超強度唔啱佢啦
佢又唔係俾人踢傷
我覺得係我利嘅訓練質素有問題 同埋 果時帶傷在身仲幫畿內亞踢郭嘉隊

有冇賈詡隊

李典隊踢緊u隊

覺得個軍醫好撚廢
你睇下泰 同祖達 之前係咁話就得 結果都係拖勁耐

可能係唔俾佢講咁長
廢時fans屌d fsg唔買人

呢個似係高普維穩

可能想佢地斷尾呢

反而matip我覺得佢格硬出
可能中堅真係冇人頂
matip今季復出頭1場都通常仲係跑唔郁咁
結果成日踢2場又抖3場
最後仲要長休埋

所以基達而家就迫佢100%斷尾先出得

淨係季初唔買多個中堅都已經夠哂理由屌足全季啦

我覺得迫人打國貨嘅機會唔大嘅
最多咪唔打

無病無痛打乜撚

張伯倫當年夠話抖一排會ok，點知要傷成年

好似話 搵左新黎果個physio head去獨立跟基達個case
高普對基達既表現都係給予credit
而家就睇牙達生唔生性了

但你問我 佢定ox都好
都係玻璃底
賣得走拎返錢黎補返人仲好

打左疫苗可以保護埋隔嚟果個
係有佢作用嘅
但支那疫苗就真係無必要打

疫苗就係冇病冇痛先打

馬啼露?

如果紅牛冇失誤根本就唔會輸比利

牙正竟然會講波？

世界變啦

佢貼波多

柒左唔好推
但係都唔打架啦

牙縮

睇定d先囉
唔係有嚴重副作用既就會打架喇

之前都見過阿正憑自我意志講野

一路以為牙正係一team人特登入嚟引利子打J

呢幾場都係咁 一換完人就開始失勢

今場一唔換宗師就cs
知咩料啦

再嘈幫你割包皮

結果引左成班gay入嚟

科興

6成醫生護士話想打科興喎
話side effect 最少

即係外國嘢就勁，但副作用比較多
大陸果隻用傳統滅活方法，有效率低，但少副作用

讓許樹昌先打！

唔好正字化

其實反正都係不如俾張仔正選試下
好過後備出黎唔嗲唔吊

肥佬黎又比人拉

成日ox一出場就比人攻到傻。

正選同後備都冇料到
後備出黎好氣好力佢宜家都推唔過人

所以以前睇阿狗
覺得ox打邊仲好過打中中
雖然佢話自己鐘意打中中多D
但真係得個遠射, 間唔時有長傳
但防守意識企位遮線都麻麻

後生佢打邊仲有速度有變速可以爆到落底
做到混亂出黎

比阿狗班獸醫玩死左囉

佢而家打邊都冇用，出波搵邊個同你頂

咁宜家都係打兩邊出波

一係好似雲爺爺後期咁 搵佢打翼衛
Taa冇態果陣就出佢當奇兵

當米叔咁用啦
不過隨時米叔38歲都踢得多過佢

我自己都係prefer傳統果隻
但係支那製又不了

Ox落底出波幾好㗎
佢可以出地波或中腰波就下
Btw
我法國泰阿哥d頭槌都唔差

身體正常
打咩都唔驚

d廢中廢老嘅口頭蟬

同「好人好者 怕咩國安法」一撚樣

疫苗最勁係對身體無咩傷害但個好處又極大
科興武肺疫苗保護效用又唔高 仲要支那嘢分分鐘對身體有害

所以都係睇定d先
袁國勇都係咁講

袁國勇鴨嘴口罩

幾似

不過香港人多數會跟風
如果打咗vaccine 後可以去旅遊，唔駛14+14天
咁就有一班去打，如果又冇咩新聞話有副作用，咁就會愈來愈多人打，邊種vaccine都冇所謂，有得打就得

全世界都打晒
咁我唔使打都應該安全啦

電腦分析，50%得50%唔得

即係射12m
一係入，一係唔入

睇個勢港共已經下咗决心要佢死喺入面

依班仆街似係啱啱攞完英超，歐冠就隔左一年，所以打歐冠明顯落力同有鬥心啲

放心，我地唔會有十二碼

唔打冇得去旅行，

去哂12m聯

歐聯有冇var
尋晚疤果球PK都好癲下

但係有張相另一個角度又好似有掂到

群體免疫就係咁

真係踢到後腳的

柒左唔好推

Ok拉

甘草米

如果艾利臣冇失誤. 都唔會輸比曼城+李城

咁歐聯冠軍已足夠.
英超難踢咁多

Sadio Mané becomes the 5th player in history to score 20+ European goals for Liverpool:

🔴 ⚽ 4️⃣1️⃣ Steven Gerrard
🔴 ⚽ 2️⃣4️⃣ Mohamed Salah
🔴 ⚽ 2️⃣2️⃣ Michael Owen
🔴 ⚽ 2️⃣0️⃣ Ian Rush
🔴 ⚽ 2️⃣0️⃣ Sadio Mané

宗師就真係勁

麻麻地咋，贏咗你先咁覺得
但其實對面勁少少都已經輸咗好耐
兩個入波仲要係對面送禮

Mane

唔關事啦，尋日都唔係踢得好
得宗師同軒係踢緊波

已經唔期望要踢返171819年果種足球，以前場場都有條件炒鳩人，而家期望妹住贏波都好。

係因為英超已經追唔到
但歐聯仲有機會

同位置Can子仲好過佢

有機會 ??? 我地個勢頹過曼拜psg

Can子有球味

can屌打佢啦

佢由初初無人睇好，
一時打翼一時中場，
到後來真係搶到中中正選，
除咗帶波快同遠射之外，
我諗高普最欣賞嘅係佢嘅熱血同跑動，
佢亦不負所托，兩對曼城都入到金球，
帶利殺入歐聯決賽，
可惜偏偏係歐聯四強受傷，
之後傷患不斷，
雖然隨隊收獲英超同歐聯，
但始終唔係太大貢獻，
自己狀態都返唔去巔峰

驀然回首，
唔知佢有無後悔放棄阿車高薪合約，
轉投利記嘅決定

唔講咁多點個頭先

佢個時講到明要離隊攞冠軍

佢都實現咗夢想啦 無悔

但好似痴返來咁

過車仔更加無得踢
車仔中前場無一個技術差過ox，講體能跑動ox又多傷

嗰時好似干地踢緊343？
佢打摩西斯個翼衛其實幾fit

當年佢話想拎冠軍所以去利，
我係利迷當時都笑佢on9

回家吧

英超唔算痴啦
話曬中場入波最多

Yes當年車仔搵佢，講明想佢踢RWB，但佢自己好唔想。

不過相信佢下一站應該都係啲英超中遊球隊

回家返修頓

都係個句
佢唯一係利既出路就係做右閘後備

琴晚ab傳失幾多球
成班夾埋玩鳩佢

中晒腳

無睇就贏
仲要輸錢

聽仆街都似

都係想比番d信心佢
好似係

好過76應該

以後唔好睇同買對家please
thanks

咁嘅環境 仲有fd買隻熊貓rolex 好撚羨慕

咁後面要3中堅幫佢包

有無管理員

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

看見你和他在我面前
證明我的愛只是愚昧
你不懂我的 那些憔悴
是你永遠不曾過的體會

波子

屌你老母臨時有事要提早開爐

牙叔 返工啦 世界末日啦

人妻有無派利是？

「……不過，你不用等我。」

有
摸唔到手仔
都係放棄算
應該無乜人鐘意弟弟

綠魔？

呢到好多人鍾意細佬

有幸出到線，整隊psg俾你嘆下
條咁既後防對住包皮諗吓都夠興奮

個EX都係咁講
我同佢講唔好後悔

哈哈
仲話年11先開爐

我都係咁未放夠
有啲同事可以下星期一先番

屌大判開撚左爐
開始係咁追野無得唔番工

咁好景咁快就有單做

一生之中誰沒痛苦得失少不免

香港無差景過

Gulacsi邊年走

13年

使唔使俾佢contact你

Ox好想表現自己
但太獨食
球球都想自己去哂
簡單傳波，防守仲好

both酒啦

你的喜帖是我的請帖
你邀我舉杯我只能回敬我的崩潰

個倉啲股跌到

確診剛剛小左啲，
啲零售已經升到痴線

第5波可能黎緊

有疫苗啦都

你仲愛唔愛先
你愛就要講清楚㗎嘛

Ox嘅打法就係咁 個波一俾佢就去
要佢出嚟就係要佢衝同遠射
要佢打簡單傳波駁腳不如唔好出
張仔問題唔係喺佢個打法度
問題係喺佢體能狀態唔夠去踢返以前個打法

一係諗辦法幫佢搵狀態 唔得就分手
呢個係最好嘅方法
要佢做駁腳仔係雙輸局面

今晚個倉差唔多輸左1皮

正股驚西咩

美股驚西咩

日日升咩
利申坐緊艇，唔擔心

arkk嗰堆跌到仆哂街

今日全紅咁濟

啱啱加左倉

買咩

成個星期個倉跌左15000美金

fsg最後應該搵屌宗頂老母就算

Plan a b c,
基達ox 宗師

跌完咪繼續升
次次都係咁

宗師防守路數再做好啲
頂老母都ok嘅

Motherfucker

屌你老味 影分身
20/21 頂lallana
21/22 頂老母

利子裝哂安心出殯未

所以想買夏蘭特

諗住絕食

支持你去打

在場的都知道，你我曾那麼好......

但唔撚回防，又跑得慢。

呢隻仲腰心腰肺過阿牛

有熱誠飛剷
又識點頭
仲想點

果時出3個中場，最慢係佢，Suppose佢係應該打防中，但係就自己帶波上去射，想做球皇。

果陣仲未有VVD，條後防勁頭腐。

難得岩岩先返到屋企

第二日都係番工

U好似跌唔停咁 仲諗緊咩位入好

蛆記

我意思係張仔球球都死去冇用

今日第一日返工
都係手寫登記啦

今朝食早餐 唔算多人
但已經成堆人企撚哂響門口度 左邊登記 右邊scan 弱智到

下早餐已經要？

聽聞要開晚市既就要

未食早餐

做晚市堂食/4人一枱既就全日都要搞

無理解錯wor
你睇清楚我想講咩先

真係好撚煩

然後叫佢地scan返你舖頭個安心出行？

今朝凍左，
啲短裙OL打晒冷震

你唔支持政府？

[img]圖片網址[/img]

我公司都有一個人妻著短裙加長boot

我從來都冇話過我撐政府

行過見到老麥都有條友響度幫你填名

我公司得個肥妹成日著短裙

聽聞肥妹好多水㗎
可以試下

我入到嚟......

How about her

想睇

忍唔住留左個人資料食飯
大家好我係陳云根 62717171

人妻已生小朋友
但經常短裙加仁boot
不過冇波
樣都有70分
之前睇過一套日本自拍av，同女主角好似
所以丁咗兩次

國師

佢打得最好嗰陣係係渣土打三中堅佢踢右邊嗰個

Mario國師

係咪早餐都要登記

係

咁7仔洗唔洗登記？

今朝無去7仔答你唔到

咁就去片啦

要搵一下

寧願去7仔買盒叮飯算

留名留張伯倫好定羅拔臣好

陳云根 62717171

OX不嬲都唔係球商高或者技術好,
佢賣點從來都係身體質素,
強項都係自己拎住個波係中路推,
硬爆一段衝晒對手, 間中有腳遠射.
不過依家傷左咁多次勁既加埋都唔再係18 22,
仲有幾多貨賣真係心照,
勝在係本passport值錢一定會留佢

我意思係佢打法係咁唔代表球球都需要咁

放飯

唔係咁佢咪行行企企
唔好出算啦

就好似當年can 子咁

門口都唔洗入 成功買飯

財經台d股災Post勁好笑

今晚食Mos Burger G持下先

一齊

小妹約左男朋友食啦

好喜歡她

收埋d

而家宗師上位頂老母 咁之後又可以j邊個青訓 等fsg可以justify唔使買人?

上季高jones頂lalala
今季頂老母
下季頂邊個

小妹都幾受歡迎

好似tvb咁
電話寫999開頭

又一城apple門口等, ok ?

想要你電話

毒撚無人約出街是未唔使裝

BioNTech
你地讀bi on tech
定
bio n tech

我就一直讀biontech

乜你冇我電話咩衰鬼

上次幫襯完你
你無比卡片我

Gay

想識你男朋友

以為你比人捉左番鬼國
有女就唔上水

佢話唔想識你

Hey

I’m back

原來外賣都唔使留明/安心上路
比陳姑娘fake左

有冇巴打知交深喉樽仔幾日有消息
成行都要驗 要下星期一前有結果

2,3 日

工作天？

有成35日假 但請落就好似得好少咁
5月先有假放呀

好明顯係bye-o-N-tac 佢都特登寫個N 字大階，即係 bio and tech 嘅意思

應該唔係 我估 我個次交完過多2日就有

唔撈咪即時放囉

咁有得交樽唔去撩了

放黎做咩都無地方去

有fd去左比人撩 話好辛苦 撩完係咁流鼻水 又撩到勁入又轉咁

鬼佬係讀
拜安tech / be on tech

訪問個ceo 話賣拜安tech同be安tech都得

反而好少讀 bye o n tech

好詳細

屌就係 以前都有得揀揀鼻撩喉
而家好似兩樣都要撩曬

今日時間過得好慢

中國人學咁多外文有咩居心

狗都識講人話

今年渣打好似有出利記利是封

係！！！！？？

形容得幾過癮

我利有愛

之前facebook見過人post
係今季波衫款，但搵唔返個post

點解無利子派比我嘅

之前球迷會都有寄過利是封比小妹

幾多碎牙
仲問人攞利時

一日未結婚一日都有得攞架

咁你咪成世都有得攞啦

係
咁你有份派比我未

me 成世都唔派

你係成世都無機會派

派綠帽比你就得

你Gay

問下樓主嘛

今年收得1x封利是
好慘淡

派我封纓紅利是俾你地

話晒都利區聖人
幾時比幾封利是比我

破處個日叫你對手封

【2021夏季轉會傳聞 - 南野拓實】

據西媒Fichajes報導，西維爾睇中南野拓實，有意夏天出手收購。

由於今季喺利記苦無上陣機會下，南野拓實喺冬季轉會窗最後一日落實南下外借到修咸頓直到季尾，但利記拒絕加入買斷條款。

高普提及外借轉會時，表明南野拓實仍然係佢長遠計劃中一員，但消息指利記對於出售南野拓實抱有開放態度。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

有無人鍾意江旻憓
又靚又sweet世界級運動員仲要讀stanford

好想同佢互插

40m即放

fsg心諗賺到笑 8m變40m
fsg又贏

我立即屌fsg全家
入完波就雪佢

我諗係入完波比修仔睇中
廢事整傷佢 所以先唔比佢踢

有時睇佢拍啲片一笑個下腰果眼真係頂唔撚緊

係幾正，又高身形又好

溜冰馬曉晴都好以幾正

agger 膊頭夠橫 正

歐鎧淳

咁有冇vvd
4字唔老黎

呢個真係幾靚

鐘意橫咁我推薦何詩蓓俾你

藍屍不了

你地食得咁偏

哩隻不了
性徵太唔明顯搞唔掂

岩囉
自己人黎

講咁耐都冇相

比返啲錢我呀

酒呀

仆街要溝貨

溝左啦
都要輸呀

佢屋企有錢，世界排名又高，本身考IB都高分，入到Stanford唔意外

正

回調，唔怕

信政府唔怕

記得G持下

竟然有正常嘢睇

一定係食和牛堡同炸雞

佢影相堅係靚

有無睇wandavision

仲有蝦堡
次次都係三選一

蝦堡真係好好食

配埋芥末醬

我今日食左Mos Burger嘅Mos Burger

幾時先有賓仔debut

舊茄好凍

無懼怕 無念掛 誰造我 這麼的誕生 如沒心 如沒感 魂在燒 亦是未留印
乘著風 攜著燈 如像影 步步在護蔭 偏不可 共你親近

原諒我 原諒我 無辦法 解釋得太深 憑什麼 拿什麼 來換取 伴聚或甜吻
由自己 陪自己 流浪於 大漠及城鎮 只得 這虛空 伴我永生

才學懂 愛要放得開 當思念 超過負載 沉睡中 最怕夢會醒 消散期待
望穿生死 望不穿 錯愛與痛哀 不想一刻快樂 變了傷害

遲或早 痛要放得開 當失落 超重負載 沿路中 我會在你的 千里之外
像天跟海 互牽一線 永遠隔開 同行是愛 分開也是愛

有無食過mos cafe 個炸魚堡 成條炸魚 勁正

一餐mos記 = 兩餐M記

見到阿叔拖住條女

矛喎 下次試試

咪講左約左女囉

返office 個時有時會去淘大食 好正

約女都分單咁撚孤寒

我同佢一齊食一個餐呀
你一啖我一啖
你識條撚咩

blocked

死窮撚

好耐矛食
覺得tst同cwb都要開返間

阿叔係老mk

我呢年幾想幫襯老麥既時候就係幫襯佢 不過對好多人黎講戒老麥真係難過登天

睇緊精華
拜都可以踢德甲印世冠章
係英足總唔比咁撚煩

11點有早場睇米佬打歐霸

拜踢拜超佢地話曬事架嘛

英足總特別閪 上上下下都係

🚨 Liverpool and Real Madrid are the only options for Kylian Mbappe. While Madrid are his ‘childhood dream’, John W. Henry left a great impression on the player’s family in 2017 when he took his private jet to fly them around the Nice bay for two hours. #awlfc [@lequipe]

笑撚死咩

你都無機會試

有年幾無食老麥啦

件老坑喺架飛機上面同佢做過啲咩

之前賤種都可以踢聯賽痴世冠章
係英足總特別閪

On撚9

唔明有幾難, 唔食快餐店都要諗
唔好講救香港啦

宵夜就算啦
平時街到咁多嘢食
點會食老麥

食kfc

me too
最鐘意係雞翼同著餅
好彩人老左
宜家都開始戒煎炸野

Stay 活著不可親你令我生如死
Stay 你那淺笑令我哭笑著回味
Stay 但是即使所愛沒法可留起

仲推乜po 隊波散啦

散你個頭
你同綠魔就散

散咗好耐

即係有一齊過

夜晚好熱朝早好凍

單方面一齊過

有女熱凍都唔關你事

岩岩先醒起有米仔睇

Linda

望住個倉更痛

好想攬住女瞓

可以咁架

你仲後生 總有機會嘅

有得攬綠魔你唔攬
明明可以晚晚叫佢食藥中出

R.A.P

舒唔舒服？

蝕水
當初應該買夏蘭特

好想買他

都係藍
少食啦

發掘吓有咩好食嘅良心小店仲好

皇so個後防on9到

次次都見到你睇獌

好撚勁
但真係好醜樣

話知佢Robbery咁既樣
勁就得

Robbery 靚仔過佢
Btw幾時先再會有一個好似so7同王子加入我地
但係我真係諗唔同有邊個球員想黎利記，又唔係大城市，又無乜錢

幾時先有科拿奧雲呢啲青訓神鋒

就算有好既青訓
尻普唔俾機會，一樣無用
我地幾時有一個好似Foden 咁勁既青訓

高普算係好肯出幼幼

一隊傷病睇佢出唔出

Taa
下一個promising 會係jones同elliot 啦

寧願中出你

謝隊又贏

食個早餐 啲呀姐真係追人有無掃安心出行
我無掃坐低左 佢唔記得我

夏蘭特個歐聯入球紀錄 13場入撚左18球
同埋差2球就超過包皮成為21歲前最多歐聯入波ge球員

好老實包皮到歐聯關鍵時候都未太證明到自己 我覺得mentality 上面當c朗係偶像ge夏蘭特真係好d

66’: Antwerp 3-2 Rangers
83’: Antwerp 3-3 Rangers
90’: Antwerp 3-4 Rangers

Rangers have still only lost one game in all competitions this season 😳

比狗獌狗黎

又反cup

其實67下季真係夠料踢英超 借佢比狼隊/修仔呢d波踢都好呀 友好球會

謝四贏獌拎冠吧

其實宗師已經係青訓球王而且英超第一季落到場都唔失禮
咪又係俾呢度啲人當地底泥
話佢行行企企浪射無腳好波racist
科頓要踢到今年咁勁都struggle咗一段時間

開季前話佢頂lalala個位
都幾肯定佢已經勁過上季嘅lalala

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 @RangersFC’s last 40 games:

✅ 33 Wins
🤝 6 Draws
❌ 1 Defeat

🤯 Unbelievable record.

年輕球員一定係唔穩定時好時壞
宗師失誤果下我都會屌
但整體我都支持繼續俾機會佢🚬

宗都算企穩輪換陣容
自從上個轉會窗我對neco好有興趣
點解修仔會睇中佢 而家又想睇下佢出場

我緊閉雙眼摒住呼吸 根本就不敢在夜裡想你
誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡
我流乾眼淚不能呼吸 我無法面對最後這個結局
曾經我們有過無數話題 愛到最後
我們對愛竟會無能為力

講真渣士離開蘇超後就無真正勁嘅對手，所以蘇超冠軍都唔代表謝4個程度高到可以返來教利，返來教中下遊波浸下先啦，或者如果佢入到歐霸決賽就可以證明佢可以教得掂英超中上游，但我估暫時除咗利就冇英超中上游會想請佢了，佢而家同高普仲係相差好遠

早排taa閪到痴線其實係好機會俾neco落下場
而家無機會啦

唔想謝四返嚟教
留返個美好幻想算啦
唔想見到謝四好似林伯咁俾球迷喊打喊殺

佢出去4大浸下啦 攞下啲人脈
唔係好似br咁要我軒打電話買人

上年話冇sub 踢死兩閘
今年有sub 但冇得出

咁沙比呢？

車仔青訓
史雲斯舊部
搵軒仔打電話

笑撚死

br搵謝隊打姐
想像到謝隊回購kent
買蘇超人
再叫軒打電話

都唔好啦

好凍

67 好似唔係青訓，富咸買

67

有病就睇醫生

著左4件衫

咁快踢得掂英冠

根本neco唔可以稱得上係sub 都未夠料做輪換 只係f$g班畜牲唔想科水買後備就拎哂啲幻幻嚟頂

Wilson, ojo, ejaria都上榜

WILSON之前外借成日都有人J,
依家已WFC

17歲踢成咁好撚巔

港台玩撚完

wilson或者未夠班英超
但英冠都夠做既

老共20年前已經想攪港台，但佢地好硬浄，刀槍不入，但呢一刻，molamola

想收工

21歲前踢夠幾年可以當青訓(好似係)

誰不想

有冇夏文

食錯咗 食lin

你含住我 我亦含住我 太合襯

呢首好歌黎

早霸王post都見到比狗

生多個

早霸王po都見到奶西

你當你自己一個移民左大陸咪得

跟住就幾m 幾m咁賣
Fsg 發到豬頭咁

左閘買完西米又唔出 係咪咁唔信得過佢

生日快樂

我都想

ff到暈左姐

前2日你先話放棄唔諗佢

咁應該開心定唔開心

牙味

你青訓要上位起碼都要有一兩樣強項，
Neco你up 得出咩

穩定

認真答你
身高同埋盤球
防守好過taa 少少，兩條友都有好大進步空間
Neco 最大弱點唔係跑得慢，而係冇乜爆發力
不過爆發力有得練嘅
速度就真係冇

唉屌

尋晚睇完里爾阿積士 botman廢到

但Neco唔止跑得慢 係連優點都冇乜

識原地插花已經贏左半隊一隊

星期六對愛狗
如果短手龍出得
好想明奴去踢斷佢對前足
DLLM
要因為VVD報牛

@樂
Elke呀

其實睇g8歐霸行到邊，應該會大約知佢功力去到邊

但佢平時邊線出波都係推大步落底，
唔見佢扭來扭去，
最多都係cup一兩下

已LIKE

去到八強當謝隊贏
始終冇咩好人腳
係打隊形同合作性
不過已經好叻

Sor 回錯

想回黑子清

Why copy me

好想去Anfield朝聖
喺高普未走前去一次

點解唔用得

有冇清可以講下之前
FSG同Red Bull 想結盟單野
最後點，定係pending 咗？

佢打法似傻西安歷基

咪小氣啦

Neco 就好似加利仔，冇速度跑得慢唔夠快

仲話踢翼出身

下我地係咪唔係睇緊同一個neco
Neco成日扭架wor
仲要玩原地插花俾人屌到仆街

[member]61歲仲有精力玩飛機杯[/member]

Neco Williams

Redball

Same here
羨慕佢地好有錢 話走就走

冇得羨慕
怪自己廢

有冇ching 覺得777好勁
前2星期屌港台
有7宗投訴接受唔到
要總編輯交待

今日梁家榮就提前完約

呢2年咁多市民都接受唔到呢個正苦同黑警
但都仲未有人問責走人燉冬菇

去晒打丁?

一早打咗啦

人妻幫你打

民意於我如浮雲

咪即係佢自己打

佢係最靚AV女優沒有之一

佢一點個人特色都無。點會上到位

朝早打j其實幾正

真

打完返工攰到

都係 明里真心好靚 又唔係大整容果類

打完J番工好精神喎

勁Gfdable
如果佢唔係下下出d比人強姦嘅av就好

過唔到人唔計

護波相對好姐 要過人就另一回事嫁喇

neco問題係攻又唔得
守又唔得

攻就出波差
係護到下波
然後交波又麻麻
出波就永遠冇準

防守企位差
速度又慢
成日追唔切

咁我地隊波其實無個扭到

簡單講
廢
但佢喺我地啲青訓嚟講唔算廢

謝拉特勁到 真係有望接高普手

8強當贏既話，我覺得要睇佢抽中咩隊，你話抽中超班果幾隊，就算16強出局都無計

高普想要pep

都係
強隊不少
AC Milan
Hot Spur
PSV
李城
Ajax
獌
阿妓
Roma
Benfica

之前有一排我地青訓出好多鳩爆型黑腸,
不過好多都無腦除左250好似無乜邊個叫打得起.
依一浸果D就好多都唔係快, 身體質素唔得

政府要做到自己呃自己有幾難
佢地目的都係同市民磨爛蓆
磨到2047年就出絕招